笑就笑完啦，開心翻啦，大家記得對準返個重點啦

要記住，浪潮之所以能夠延續到咁耐係因為反送中同埋警察濫權

我明白，大家真係嬲左好耐，我都覺得大家開心下係冇問題

但係大家開心完笑完，就記得將個槍頭對撚盡返呢個政權，唔好俾佢哋以為我哋係一班容易忘記嘅香港人

五大訴求，抗爭到底！